IELTS內幕Tips

搵緊人夾份 如果你係十二月或者一月考又有興趣
就加我tg: RandomSomeone

傻閪

咩都唔知既情況下唔好咁快否定
呢個世界好大 咩都有可能 信既咪傾下

考ielts都要tips

騙徒一貫手法

RanSom

備定案都得

呢個世界好大 咩都有可能

騙徒口吻

肳

嗯個世界好大 咩類型嘅老千都有

求鳩其考都7,8分啦
考個鳩屎試都要搵後門